真心一問，其實伍公子是咪好憎達哥？

backup佬個期又串人君子劍
直播又成日叫達哥做達寇
依家又開佢名

利申善信道尼

狗咬狗啫

普通連登仔會夠你善信道尼清楚?

得林慧韡係

兩個都係

表態反送中俾佢做住人先

達哥未黑化前佢話純粹覺得連登仔d抽水搞笑佢玩埋一份,但佢黑化發爛渣後伍公子講到明對佢最近幾個post講d野不滿,姐係話人引戰狗,做show,shift focus嗰d

借勢發洩私怨

第一波買耳機，身敗名裂。比達狗Fans狙擊到體無完膚
第二波救義士， 流芳百世。而當日達狗Fans紛紛嘆息當日跟錯主人。

伍乞衣不值吹奏 乞衣今次係將私怨放大

公子笑下咋嘛佢根本唔介意達哥 佢又唔係出嚟撈 係連登仔成日擺埋佢地一齊比咋嘛

棒打落水狗

其實就Don’t give a fuck
講緊無論叫佢乞兒定擺上神枱，都係

你呢啲就真係純私怨啦，放大啲乜？人地字字鏗鏘，最新個post邊點屌得迖哥同啲自私嘅港人唔啱？

點解你善信都唔清楚 你番去睇下BACKUP LA
利申:我蓮藕都知

我諗個個youtube 爬都笑
不過係達太祖自己想奶兩邊
太貪搞到所有兄弟離棄佢
利申：睇左佢三年幾有訂台

做極都做唔到人哋咁紅梗係憎啦

舊陣時達哥上位期 伍乞衣日日俾達粉撚
伍乞衣又屌返轉頭
而家叫做反cup 但達狗舊時唔會屌行家 扮緊君子 主要都係fans

妒忌啊

伍乞衣呢d私怨撚終於有藉口大條道理屌柒迖哥，之前餓撚左幾耐，宜家仲唔乘勢追擊咩？

因為佢一直葡萄達哥人氣咁高，咁多fans又多廣告接。

所以一直靠攻擊達哥去提升自己乞衣就係乞衣，改不了劣根性。

咁依家屌達狗君子劍有無錯呀

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

新仇舊恨一筆清

憎乜嘢
一直都係話失望
琴晚直播都話唔係想分化 係想屌啲人以為乜都唔做就想有成果嗰啲

伍公子開臺喊到癲你地又見唔見到？

我只可以講買耳機個時既伍公子同而家唔同左好多

唔去接觸就話人地想上位

上你老母就有

係 但你共達無位
人地又點入

真係路遙知馬力，反送中完全證明條撚樣係君子劍

伍公612 721都去咗前最線
你地又去咗邊？

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

有風駛盡𢃇呀嘛
咁難得達狗出事 唔棒打落水狗咩
佢就分明係私怨撚黎

勞資糾紛

同路人不分化，唔好再推依啲八卦post
麻煩巴打們理智啲

有良知嘅人憎迖狗 唔好針對乞丐一個
只係佢比較岀名同走得比人前

屌你啦 個時伍公子收山話唔做youtube 佢話香港仲有其他打機好睇嘅人 點名迖狗叫人睇佢

個時條片可能而家仲起youtube定facebook

男人老狗成撚個怨婦咁

買耳機根本冇問題

我都好憎達哥

回帶post

都係唔鍾意伍公子作風成日屌呢樣屌果樣
好憤世嫉俗feel
對比起黎以前好唔鍾意大J
依家真係，又上前線拍片出片發揮影響力，又係呼籲其他youtuber，That’s enough，唔會話怒屌邊個

伍公子係playstation個booth度打mon hun瘋狂講d有骨ge嘢 打打下dum條龍走咗去自己燒肉 跟住話關住緊事件

咁達狗係要同香港人作對
上左神位都要扯你落來啦

其實達哥衰就衰在冇正式道歉就180轉軚姐。
明眼人一睇就知佢係簽左約為左錢而唔講得。

但事其事，非其非。到你終於講得個陣，又唔同觀眾正式道歉先，係到spin黎spin去扭屎忽。
出黎劈頭第一句就label人地引戰狗，屌達哥對事件無助。根本連基本反省都冇。

如果唔係班義士屌到達哥狗咁，達哥會被逼出黎講野？龜縮埋一二邊賺錢啦理閪你咩。

一個正常人，有良知既，有常識既，過往做錯左事，愧對幾眾，咪出黎道個歉解釋清楚件事。
而唔係響到扮一直冇錯，一直都企係正義個邊，係到精神分裂。咁樣達哥同個班離地高官有咩分別？

林慧韡唔係同路人

有時有啲野唔係用錢可以衡量到嘅
邊個愛香港多啲 大家心知肚明
不用多講

竟然冇人提hitman 件事

今次達狗遇上生涯最大危機伍丐仲唔報仇咁報咩，講真大丁有冇咬住隻狗唔放？其他人都係自己密密做，佢兩個冇私怨我先唔信

呢樣野 自己諗下
一個只係開台吹水打機
越做越旺
另一個就俾人話開台乞食
越做越霉

同行 係咪一定如敵國
還是係份人太方丈
對眼太細 個口太大

誰是誰非 其實好清楚
有邊D人派膠
有邊D人無理取鬧
有邊D人借題發揮
真係咁難明

真心一問，其實伍公子是咪好憎達哥？

P牌仔玩緊回帶呀
咪撚理條傻鳩啦

伍公子開台喊vs達哥上台喊

光環
我哋講出嚟搏拉？咪傻啦

公子咩都無,無野輸 佢先唔怕出聲

公子有嘅係觀眾 係大家
達哥保住份job 輸左一眾支持者
冇人支持嘅kol仲係咪kol

唔係條友要上位 都唔會咁傻出街自拍 比證據人啦

出面唔係講緊兄弟爬，各有各做咩？

踩低其他人，抬高自己
哩種行為幾時都係最可恥

咁你要問下行頭 屌龍尾果個

早幾年自以為懷才不遇，無人賞識，比人當地底泥咁屌
相反達叔就平步青雲，比我都有條刺啦
嘩而家有機會比佢上到位仲唔對達叔踏多幾腳咩

笑左公子咪就係咁

你好似睇太小直播，睇下backup先啦

達狗就係因為唔出聲 唔鼓勵後生出黎爭取比人屌

依家公子唔只呼籲你地要出黎 仲親力親爲出前線
竟然有人屌佢做show? 真係搞撚笑 無獨立思考既好心咪撚上連登 唔想你比5毛洗腦

達狗根本唔係公子既水平

以前葡萄私怨 無乜人撐
依家國恨家仇 仲唔起勢咁屌 又大把人撐

其實係咪仲有人未知達寇嘅來源
純粹某次有觀眾將達哥打做達球
取其諧音當搞笑先一直講達寇

其實公子都講過本身對達哥冇乜感覺
大家又冇乜合作冇乜交流，可以憎得去邊
只係觀眾成日拎達哥出嚟講
咁咪當同觀眾之間多個共同語言
同達哥所謂嘅「兄弟」、「喊出嚟」等用語差唔多
只不過公子冇乜避忌咁解，覺得好笑就講
有睇開直播其實就知佢同某位合作過嘅Youtuber更有牙齒印

連登仔最鐘意屈人駁上位架啦
真係唔知邊班人私怨大過天

好撚心某部分人唔好針對買耳機既事黎講啦
跟本就好撚普遍 屌你又話要外國思維
實質保守到古代咁撚樣
好多人捐錢正常 人地做直播 都係想搵錢 職業黎
成鳩日將野無限放大 唔知仲以為佢殺左你老豆

佢728先開始自拍咼
再之前都係有前線講話見到公子
公眾人物有影響力發聲又唔滿意
香港人真係好難服侍

一件乞衣上前線影2張相就一大班憤青捧佢上神台
啱既大家都係同類

有影響力既人-

唔出聲>屌佢
出聲>博上位 屌佢

連登仔

有d連登仔都幾撚好笑 係你地先成日將人地比較
到伍公子真係豁出去表態 做足哂 你地又屌人做show姐 想鬥贏達哥姐
我屌你啦 我就覺得個垃圾大J先係為錢兩邊擺啦
當年比人串兩句donate就記撚足咁多年 大J借撚完高登上位當你地狗咁撚就選擇性失憶
伍公子做撚完咁多野有冇要求番d咩？
反而個濕尻大J就叫人支持佢選議員 為錢途鋪路

达狗連影張相既勇氣都冇
邊個似同路人我撐邊個有咩問題

公子係咁想搶做number 1就唔會長期潛水啦之前

你有冇咁撚寸呀依家 柒頭 當自己邊撚個？

又捐錢比立場
又捐比義士
依加真係完勝

屌你老母 垃圾 入返自己老豆條賓州到做返條精蟲啦
見你啲post就知你係on9

今次醒過上次直接叫我要真普選，曲撚到
上次班佳佳賣鳩佢，伍公子講完開心仔沒人叫我要真普選

你老母先係

上水都做唔到number1 啦之前
係而家 睇準機會反擊姐
而連登仔又話咁樣叫至少肯行出去
抵佢上位咁樣 希望呀公子唔好被反噬啦

你全家都係

佢walking dead嗰期係youtube number 1啦
不過達哥唔係Youtube屆好難比

佢假假地都係香港第一個拍vlog同gameplay嘅人

不要說：「達叔」
試著說：「迖狗」

伍公子根本無care過，人哋講下笑你哋咁大反應

chatroom d人講開佢先講姐
唔計今次開po屌平時我覺得就係為攪笑而講既

唔考慮政治問題

打機片公子好睇d
大概六年前左右果陣真係覺得好好睇
而且公子對遊戲界同市場都非常熟悉
唔似其他外行人打機
無開台無backup之後經fd介紹睇達哥

唔明卡關有乜9野好睇
好撚辛苦咁睇完達哥玩一集如龍
之後無再睇
老實講達哥玩親既game都係果期最hit
而且大部分都係ps4 game
係遊戲角度講熱狗我覺得達哥似d囉

後來睇左唔少都覺得比唔到果種專業既感覺
係平民遊戲工作室叫好少少

所以近年都只係睇外國esports比賽

自私的人總會咁樣想
同一班無腦藍絲
係都要屈班義士收錢一樣咁可恥

其實買耳機嗰期真係唔知點解啲人係咁jer佢
無非就係crowd funding
定係香港人真係孤寒到咁

眾籌搞event就話姐 買個耳機會唔會太肉酸
個陣真係抵佢比人笑

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

可能嗰陣香港無呢啲觀念，但係去到而家其實好平常
啲外國youtuber都會有個amazon wishlist比fans幫佢買嘢

真係慘咗啲，買個耳機比人jer幾年乞兒

你當佢行得太前囉
到今時今日我都覺得乞錢眾籌買耳機好撚柒

佢當年係好撚臭串仲要乞錢買舊耳機
不過其實問題唔大嘅，而家行到咁前，以佢無財無勢都捐咗十皮野出去，以前做咩都算啦

時代革命

而家唔叫佢伍乞兒了

达狗粉全面進場
不過黎黎去去都係得句私怨撚

達狗抵比人屌 自己為左錢 放棄班兄弟 放棄香港
仲要話人做show 屌你老母啦 達狗

人地又肯出黎 又肯捐錢籌錢 仲屌人做show拎光環
真係唔知邊個先係私怨撚啦

同d達粉一鳩樣
自己唔身體力行就屌鳩 出黎果d係做show
呢班友乜撚野事

我就覺得黃就黃 藍就藍
達哥呢條撚樣成日兩邊走想討好晒兩班人
係你地班on9仔之前先捧佢
跟本佢打機唔好睇
我唔會想睇人拉布大叫同講個畫面依家有咩囉
係之前公子耳機走得太前
個d咩大J波子達哥先上到位
我知跟排大J好心得民心
但以事論事 不服來辯